上聯：黑 警 死 全 家

學術研討，請出招

家同姦個音好似㗎

警黑全家死

政權扑街啦！

警嫂3P頂瓜瓜

歡樂滿東華

林鄭冚家產

個個爆菊花

何妖腦開花

港人笑哈哈

腦殘賴阿媽

I go to school by bus

警嫂含示沙

全 港 吹 喇 叭

對聯定押韻啊

警嫂慰萬他

警嫂係淫娃

女警冇人渣

警嫂頂丫丫

白衣冚家鏟

何妖爆菊花

會俾人炒嫁

全撚部人渣

白汁爆菊花

下世椰菜花

揸

認真覆

白衣生零娃

老婆任人揸

姦淫擄掠頂瓜瓜

入獄為國家

黑警死全家
全家落地獄

白衣含撚啦

仔女好羞家

認真撚 利申理科仔

白暴葬風沙

白三（合會）被人斬

大家笑哈哈

下世先？益左佢

冚家俾人姦

會像這般嗎

何妖生菜花

連登啲對聯 post 全部都係咁

老婆俾人姦

恒管笑哈哈

冚家笑哈哈

藍絲癱半身